% ---------------------------------------------------
%
% Proyecto de Final de Carrera: 
% Author: Juan Tareq González de Chávez Pérez <alu0100603866@ul.edu.es>
% Introducción
% Fichero: Prologo.tex
%
% ----------------------------------------------------

\chapter*{Introducción}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introducción} 

Este documento comprende el trabajo de investigación y desarrollo realizado por el alumno en la consecución de su Trabajo de Fin de Grado (TFG), con el que culminará sus estudios del Grado en Ingeniería Informática cursados en la Escuela Superior de Ingeniería y Tecnología de La Universidad de la Laguna (ULL).
